警稱遭磚掟胸 睇片改口無擊中

警稱遭磚掟胸 睇片改口無擊中

被告林耀庭被控襲警罪受審。

【本報訊】科大生周梓樂去年11月初在將軍澳墮樓不治，市民在多區默哀悼念，其後演變為警民衝。。。。。。。。。。過傳媒影片後改稱磚塊只是擲向他的胸口，被質疑說謊。另一警員則被指在現場「求其」執一塊磚當作證物。

無。。。。。。。。案件押後至本月24日裁決。

魯供稱事發當晚有紀念活動，集會人士在活動結束後指罵警方稱「黑警死全家」。及後他與同袍準備登上警車，人群突靠近並向警方投擲雜物。
被指「求其」執磚作證物

魯續稱，他看見一名穿黑衣的高大男子站在他左前方的警車旁，右。。。。。。。。。。到佢」，在軒尼詩道路面捉到被告，向被告噴胡椒噴劑，同袍則為被告戴上手銬。魯的左手中指及右手拇指擦傷。

辯方指出，魯的證人口供紙上是寫「硬物擊中我左胸位置」，魯確認，但坦言事實上硬物並沒擊中他的左胸。辯方質疑魯只因看過有關影片，才在庭上說出另一版本。魯否認說謊。

辯方又質疑魯追捕期間曾噴胡椒噴劑，根本望不到身處另一邊的掟。。。。。。強調「眼尾見到」，又指被告「同我距離好近」。辯方指被告並非掟磚者，只因跑。。。。。。。有份追捕的警員謝南偉供稱，在行人路尋回涉案紅磚；辯方指他只是「求其」執一塊磚，他否認。

案件編號：ESCC2509/19
■記者戴國輝

警員謝南偉否認「求其」執磚作證物。

根本夾埋鳩砌

比假口供都唔犯法？

犯法就犯法

除非你係香港警察

推

法治已死係已確認嘅事
又鞭屍

不誠實証人

點止假口供

根本屈

全部黑狗都係不誠實證人

大撚晒

犯法不過律政司唔肯告

強調「眼尾見到」，又指被告「同我距離好近」
屎眼見到

而家上庭作假證供係咪已經好閒？

多啲close up 圖

所以新策略是趕記者走，之後點屈都得

起底

唔係人渣會當差

律政司告就肯撚定唔會告, 係咪應該儲埋所有衣D 老妨/假口供Case, 遲下一次過清算

你可唔可以cut好啲
唔好一句嘢講到一半變咗。。。。。
睇到好撚燥

有咁大作咁大

恐怖分子從來最叻就係老屈人

黑警假口供

。。。。。。。。。。。。

警員謝南偉

D。。。。好影響閱讀

假口供當睇唔到,仲可以出法庭任影唔嬲,good job

誠實可靠的警員謝南偉

妨礙司法公正

死警狗大話連篇

每日例行公事啦

高尚情操

作假證供唔係犯法嫁咩
不過隨便啦 都要移民

邊個搞我前面

有 link

比假口供有無罪？

玩私人提告得唔得？

私人提告

最大問題係好撚貴

不過g要做

眾籌畀許智峯

一定好多人畀錢

咁我又唔建議

我不嬲都覺得錢要分散投資集中一條友收錢嘅話佢一畀政府搞咁就一鑊熟

完全零後果咁 無片就碌柒

所以話影片同相都好重要

香港警察夾口供同俾假口供，已經嚴重妨礙司法公正，警隊根本係犯咗刑事罪行。

有冇掟中自己原來要睇片先知

假口供都唔犯法
個法庭有咩用？

假口供無成本 上庭啲錢又係納稅人俾 上庭果日又有人工收 幾撚爽

屌你老母又係謝南偉

死黑警

口供一定有違法警員簽名作實，
庭上都講假口供，目的係要令人入罪，甚至申報自己工傷，涉及呃騙，
如果有警察明知另一警員俾造假都落差廚，係串謀妨礙司法公正。

個樣有啲似劉馬車

謝南偉

老妨呢

push

精神失常
一邊話維護法治一邊俾假口供

隻隻既口供都靠估靠撞靠屈

個能個都係咁 老屈

又妨礙司法公正

點解咁多黑警俾假口供無成本

法庭宣誓當食生菜

條毅進散仔個樣咁似劉馬車

應該整條罪用黎告返呢d影響警察公信力既黑警

律政師係我既人
一係就私人檢控睇你有幾多錢

721832

比假口供 老妨

最大問題唔係貴，係律政司可以取消你個私人提告

佢接手呢就之後話唔告無限輪迴

咁錢就不停燒...

咁都唔老防？

警察誠實可信

要玩法律大家玩
政府亂告羅訟費
眾籌告犯法警察

正
又可以唔比警誡
又可以唔比律師見人
又可以自己落口供逼人寫
又可以比假口供
0責任0後果

法庭真獨立

不誠實證人

中學師兄

佢真係同人講自己做消防？

pish

中左你仲會企到喺到？

其實普通人去告佢得唔得?
根本證據確鑿
仲要律師費咩?

防礙司法公正呀屌你

有無得告9律政架

私人檢控佢哋老妨

出街小心啲啦好易仆街架
遲下唔知邊個字頭去收𡃁

劉馬車

咁先引到你入link. 睇

我都支持唔出全文
但係可唔可以畀完整句子？

可以，但因為係刑事case，律政司有權接咗單case，之後就由佢哋話事，佢哋可以話檢視後證據不足撤銷控罪

迫鳩佢做野先最少

佢依家直情唔做

不誠實証人
不可靠

另一警員指出證物係求其汁？

自膠
係被指出

留黎做安家費好過

屌佢老母 差唔多單單案半黑警都講大話 根本就要講佢地列為不誠實證人

妨礙司法公正？

屈左嘅多手足入去

自古至今，狗想鋤死你，假口供係必備，只係今時今日鏡頭多！唔work！

市民做就仆硬街

紡礙屍法公正

法律制裁唔到呢班人

你老母9up完當冇事發生？

可靠證人 人唔笑警察吠

垃圾黑警砌生豬肉都唔掂

一直都係生豬肉 咁多年黎幾多冤案

up

點解貼新聞貼到你咁一忽忽

鳩up無成本系列

要你自己去睇

誠實證人

特權分子

已經一而再再而三不停嘅警方畀假口供都冇任何法律責任

true...

美國警察應該好想黎香港做
香港個稱號應該係黑警天堂

屈得就屈 黑警謝南偉